手足口好危險！全班戴口罩

中學生
只要有醫生證明係手足口病
全班就要戴口罩，手足口好易傳染
有病又係學校周圍行
一個傳一個就全校戴口罩
每班都輪流有手足口就麻煩喇
起碼戴返1年口罩

中學手足千祈千祈唔好扮手足口病
。
中學手足千祈千祈唔好扮手足口病
。
中學手足千祈千祈唔好扮手足口病

推10

推9

細菌戰

推8

推7

推6

推5

推4

推3

以後無得睇西遊記

推2

推1